隻2個月貓B新入屋，住左好幾日都好不安

入屋幾日
郁幾下就用口lim 毛，不停喵喵叫
來回周圍走、不能入睡
鍾意入去暗位
有陣時唔食野，而且開始亂咁咬紙皮箱

先幾日
你放佢入籠用黑布遮住佢
等佢熟悉左環境再放出嚟

比貓義工啦

入籠佢就會叫到全家都聽到
佢由凌晨叫到去朝早
究竟隻貓係咪唔習慣到有情緒病

呢幾日擔心佢乜有嘢事都接近冇訓...

應該係房到放入籠1個禮拜先 去到新環境地方咁大緊係驚啦

果陣我都係咁做 唔洗驚佢叫

依家佢淨係識得企係個籠嗰度打開個口係咁叫
暫時佢而家瞓咗係一個暗位入邊嘅紙皮箱上邊

佢係咁叫 可能係因為太驚想搵媽媽掛

巴打介唔介意留tg交流下 貓仔真係大得好快

擺低糧食
之後出去
俾D空間同少D壓力佢
等佢慢慢適應環境之後
再同佢玩
等佢適應你

我個隻岩岩拎返黎放籠都係咁喵 放佢出黎 已經同我玩
係我張床瞓埋